經過今晚 香港法治正式崩潰 警黑好波

黑警死全家

打去元朗附近消防局 要細搶要白車

政權合法性已經崩潰

咁搞法即係要我地拆左中聯辦姐...

警黑合作

人證物證有哂 警黑合作

警黑長命百歲 百歲纏身 民間自衛隊可以立即成立

好波！！！！！！！！！！！！！！！
香港個朵就係政府搞到臭晒

地鐵話停駛, 等班人比人打完先開車
打完先有防暴入嚟
黑/警合作無間, 痴撚線

呢個政府已經代表唔到香港
我地係需要代表到香港人既臨時政府

我完全唔明香港政府、警察發生咩事
點解可以同黑社會合作對付市民！

黑警跪左好耐先請到班支那狗
做下野啫比黑警學下

就拆左佢